GOT7 王嘉尔撕衫肌肉感滿分《這！就是街舞3》總決賽戰隊大秀第一

全整片段:

推

你老母仆街死啦

芝士套裝？

香港人

想同佢做愛

支那人

哪國的鴨

坦白講，佢唔算重蝗味
但蝗語真係唔撚掂
集集淨識講藝術，有時彈幾句廣東話

佢的確係藝術家WO
不過韓國同隊友局限左佢
E家賣甩左班友 有自己品牌 又自己團隊

支那d紙紮衫

收皮啦垃圾護旗手
蝗嘉爾

係真係幾正

我意思係指佢做評審
次次讚人跳得好時就用普通話講藝術
連嘉賓都笑9佢係咪淨識呢2個字
不過坦白講，佢事實係幾靚仔有型，可惜奶共

算唔算白皮排骨仔

跳得幾好
講真依個節目做得好好

咩料

係咪跳唱劉華首中國人

三文魚舞

我係jacky吖hi

太矮

Gay就有佢份肌肉

一講撕衫就諗起習大大